白卡搭車只需兩蚊

見到咁多連登仔用綠卡畀人捉真係心淡

好彩我哋白卡人士有得兩蚊搭車啫

殘疾有一呢個搭車津貼

利申:白卡佬

受惠對象

65歲或以上長者
65歲以下殘疾程度達100%的綜合社會保障援助（綜援）計劃受助人；以及65歲以下的傷殘津貼受惠人

[殘疾程度達100% 指有關殘疾人士必須由衞生署或醫院管理局的醫生評定為患有嚴重殘疾。醫生在評定申請人的殘疾情況時，會參考《僱員補償條例》（第282章）附表1準則界定的喪失100%賺取收入能力情況，例如雙目失明、失去雙手或雙足的功能，以及全身或下身癱瘓等。]

殘疾津貼